[每日一Post] 頭先搭車果陣☺️

同個姐姐一齊逼上架巴士 然後佢成日借d意貼埋黎

黑絲+眼鏡妹
我已經忍唔住喇 正當我想扯旗既時候

突然有條友拍我肩膀 我嚇撚到鳩都縮埋

個眼鏡妹都望咗過黎 心諗今次衰緊喇 扯旗俾人發現 應該唔會坐監呱

個男人向咗我耳邊講咗一句：「恆仔 你又遲到呀？我又係喎 估唔到大家咁有緣份 話時話 你今日好靚仔」

屌 原來係IT部個同事 屌佢老味

就係咁 我今日睇女既心情俾佢收撚晒皮

最仆街既係 我見到眼鏡妹同佢個friend whatsapp話今朝見到個變態佬係巴士扯旗

我既專業形象就係俾個IT同事破壞哂

好嬲呀

點解個天要咁對我？